感情煩惱，求解答

佢唔鐘意你

兵

佢發現你鍾意佢

如果對你有feel應該幾個月前已經曖昧 佢應該當你係朋友 一開始有d新鮮感 依家淡左 好快就無聯絡架喇

你都識講應該啦，早d抽身好快冇事

樓主幾大？ 搵個重視你既仲好啦

對方立場就好明顯
好女仔黎
所謂嘅煩惱都係你自尋

唔鍾意你，咪慢慢疏遠你lor，咁大家都唔咁尷尬